[推到689睇得到] 中國在水深火熱中

唔好再理國旗啦, 我呼籲689將UGL收益的5000萬捐給國內經歷災情的同胞
體現愛國情懷
見到個大媽對住啲農田喊, 真心覺好慘